點樣入到地鐵路軌

唔係做地鐵野唔比入
點解入到？

唔比入 =/= 入唔到

比人捉到要罰咁解

唔入站應該入唔到

問下MTR

地鐵收咗之後入去？

睇落似沙中線tunnel

張相係咪曲線證明到地鐵話晚晚試車係吹水